[求救]爆mon機點搞呀

我部sony爆左mon 開到機 就係死左touch screen有咩方法可以入到部機拎翻啲資料

Mon 睇到野？

睇到

USB hub + mouse

OTG用mouse控制

上個月爆
拎去 smartphone 維修中心

幾好，冇坤人

利申：唔是打手

佢免費幫你整？

預左有人會講

自己 search 下，有興趣咪試下囉

冇興趣咪 繼續鳩 up 叫人用 mouse 囉

用mouse其實得唔得？

上網都聽過有人講

Android機好似部部都得

呢粒野係咪唔關事點解唔得既

要呢種

唔該晒巴打